香港玩撚完 大家有左以下準備未？

換美金保平安
換美金保平安
換美金保平安
篤灰篤黃絲有獎金
lihkg唔用vpn上唔到
612同黃店比人封鋪同封鎖資金
印或者講任何有香港獨立/港獨既口號立刻監禁10年

利申
樓未賣得切 好彩80%流動資金換左美金